跪求急救巴絲入來！！！

由於小弟見到好多巴絲去前線做急救員，所以突然有心想加入你地

咁我讀完個St John課程就可以？？？我仲使唔使加入埋醫療輔助隊先有資格同你地並肩作戰？

推

現場經驗最重要，話知你考咗咩cert

新手來係咪被人屌走？

唔會，幫手洗眼洗椒，做落就知唔簡單有技巧，學下點comfort patient
普通cert holder定護士都好，未去過示威現場做經驗值可以話零，大家一齊慢慢學，雖然專業人士有medical knowledge稍勝一籌，但係 612做到宜家嘅FA cert holder>>>新手FA護士

我唔係護士，介唔介意？

唔介意，所有人無論咩背景第一日落場都係新手